日本代購被人刪coupon，有冇辦法搵返個記錄

早幾日見到之前用開個日本代購有張2442JPY運費 coupon，有啲心動琴日就搵佢哋代購。

到咗今朝，見到張coupon已經比佢哋De咗。
明明到期日喺27.02-07.03
但佢哋嗰邊直接炸死，話完全冇呢張coupon存在。

請問一下各位有冇辦法搵返個記錄出嚟？
我冇de Cookie同瀏覽記錄

Thanks